[注意]：有CCTVB 的鏡頭就有鬼混入

大家要小心 安全回歸 留意CCTVB 拍攝位置
大家醒目啲 唔知有冇人睇到 我啲貼都冇睇

有人見到就通知大家提防 我個貼唔會有人睇 唔好比cctvb 機會 佢害太多人 一定要留意

我已沒法將真相傳開，大家加油。
我已被消滅了。
我「被鎖」已不能廣傳，之前的留言也被刪除，留言也只有自己看到，其他人看不到，黑暗阿，請大家幫《廣傳真相》我
《TVB「失實」報導及警總警方「故意拖延」救護救人「真相」》有線新聞提供

《警方悲情牌被困真相》

繼續不合作運動直至四大要求
《緊急》[ G20峰會前聯署白宮 ][ 國際特赦全球聯署 ]
請連署、廣傳 🙏包括LINK《撤銷暴動罪》《投訴TVB》《選民登記》

《黃毓民當年今日神預測》良心教主大快人心 開掛之達人提供 （心情憂鬱的你必看）或YouTube 搜尋

《中信大廈警方暴力清場立法會角度影片曝光》朱凱迪議員提供

《中信大廈警方暴力清場還原片曝光》被困市民提供：1.中 2.English
1.
2.
Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3,094人簽署，差9.7萬人達標）：

Request for Sanctions Against Those Responsible for the Extradition Law Amendment in Hong Kong
要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4.5萬人簽署，差5.5萬人達標）：

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.
制裁違反美國利益的香港官員（6,000人簽署，差9.4萬人達標）：

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（13萬人簽署，已達標）：

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.6萬人簽署，已達標）：

Global Signing: Against Extradition to China
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（60.4萬人簽署）：

投訴無線新聞失實報道

選民登記及教學

要求警務處撤銷2019年6月12日之遊行人士定為「暴動罪」：

G20 峰會前聯署白宮

Amnesty係一個好大既國際人權組織 佢地已經有封信寫好係到 想比香港政府壓力撤回逃犯條例 而家需要大家join campaign take action 幫手留個名 過程只須30秒

#新聞 #國際關注
622